今時今日你仲講政治中立？

今日晏晝食飯聽到隔離枱係到講71 有無出黎行
：你有無出黎遊行？（指著對面果個
：我街站
：咁你呢（問佢隔離果個
：我 政 治 中 立
：今時今日你仲講政治中立？ 真係難聽過你撐建制
：咁每個人都有佢嘅取態
：好聽啲咪政治中立 唔好聽咪牆頭草 擺黎擺去 見風使舵！
：⋯⋯
聽完之後我上網睇左吓 香港真係好多政治中立嘅港豬
但係諗深一層 其實真係唔應該話佢地豬
豬比人圈養 佢無得簡
但尼班人 係主動比人馴養 主動成為奴才 走狗
政治中立 可以係你嘅行為 例如醫生 護士
但絕對唔可以係你嘅立場 見到邊度有著數就衝埋去
仲衰過何君堯 何律師至少從一而終 表裡如一

大是大非中咩立？是非不分？

屌你老母

去到912已經唔係政治立場咁複雜
而係道德同良知既抉擇

完全唔知佢老豆老母點教佢出黎

話中立嗰啲就係最易任政棍擺佈

政咩治中立呀 班撚屌連報紙都唔睇 咩都唔撚知on99咁 剩係可以鳩up下自己政治中立 反對暴力 世界和平 哩啲狗都知呀媽係女人嘅嘢 問多佢兩句就露撚閪晒底 好心佢哋就死返去佢老母個閪度啦 咩都唔撚知 仲要好撚高智咁笑返你哋轉頭 話鳩你哋做啲嘢無用 俾外國利用都唔撚知 屌佢班撚樣死全家啦

其實追求普世價值真係冇得反對

樹欲靜而風不息
呢個政治環境底下無人可以中立